你肯唔肯比多次機會我？

我地重新開始好唔好

唔好

好

希望愈大失望愈大

就算痛都好，有希望過總好過冇感覺地虛耗
利申分手大半年都仲痛緊

如果明知無可能 就慢慢放下
唔好睇佢啲野
偶爾可能會諗起 無問題的 時間會沖淡
不過自己都要增值自己 出去識下人
世界好大 唔止有佢 仲會有愛你的人
咪當係個回憶咁 笑住帶過
加油！

已經冇睇佢嘅嘢 但痛嘅感覺有增無減
當我一諗起佢我就佢改下詞，如果有睇過我post上嚟嘅改詞，我會話其實每一首每一句都係我同佢嘅經歷

佢唔會返黎 即使你日日諗住都唔會返黎
叫你完全唔諗佢當然無可能 但適可而止
或者改詞嘅時間用黎做運動or發展興趣
唔係話改詞唔好 不過你改呢啲只會又諗起佢

我自己係一唔開心 我會俾自己忙 同埋盡量唔做啲會諗起佢嘅野 發展下興趣 多啲同朋友出街 因為我仲有佢地

我唔太識安慰人 我都知一時之間叫你忘記係好難
可能你自己都唔願意忘記 不過既然已無可能 我覺得你可以將時間花喺其他野身上
其實分開唔係壞事 可以令我地 更珍惜下個對我地好嘅人

多謝你 我份人就係奇怪在只有自己先屌得醒自己
但我感受到你嘅鼓勵 覺得好窩心

加油

求你放過我

等左你呢句好耐喇

你個名

識日文 ?

睇得明先

以前同佢一齊成日講呢句

呢句magic word.
咩意思都得

冇錯
仲好適合應用係宜家

異地戀？

失戀